500 days of summer VS La La Land

兩套戲兩位同樣大受美國女人/港女歡迎，同樣有代入感的角色。

對男人而言，同樣是臭雞，兩者之間，大家覺得邊位更賤？

500 days of Summer由mv導演拍攝。
（以下為電影發行商給予yahoo的簡介）故事圍繞一對輾轉相識500天的俊男美女，男愛女，女不愛男，戀人關係的發展限於約會上床鬧翻分手，這些指定動作從打亂的時序呈現，解讀出層出不窮戀愛新定義。第488天先來預告 ，阿心（素兒狄絲查露） 已戴上結婚戒指；倒回第1 天，阿湯（祖瑟夫哥頓利域）一見認定她是夢中情人，每分每秒為她心跳；然而到第一次約會，她已示警自己不相信愛情。阿湯的愛情觀超浪漫，阿心和男人超快親熱，每段戲都緊貼時代愛情脈膊。這不是愛情故事，而是詮釋愛情、解構愛情的窩心絮語……

for Summer

La La Land由奧斯卡最年輕得獎導演拍攝。
（以下為電影發行商給予yahoo的簡介）
薩巴斯安(賴恩高斯寧 飾)與美亞(愛瑪史東 飾)在洛杉磯繁囂都市中相遇，紛擾擠塞的高速公路正正是他們處於人生樽頸位的寫照。在這個星夢之城，二人卻在追求著無法達成的夢：爵士樂手薩巴斯安想在21世紀喚醒人們對傳統爵士樂的關注；夢想成為演員的美亞只是希望能夠成功完成一次試鏡。迷失星途的他們沒想到這次邂逅，會牽引著彼此向夢想躍進一大步，走向聲色光影的璀璨世界。他們尋找快樂，但同時也要面對熱情與夢想帶來的痛......

for Mia

Summer罪行: 交往時，自稱不相信愛情、婚姻，唔打算負責唔諗住認真，自稱唔係同男主角拍拖但繼續拍拖生活。覺得看不透與男主角將來飛甩佢，然後半年後嫁作人婦。

Mia罪行：葡萄男主角事業有成，追夢成名後，嫁完人生埋

Pish

好難揀喎

臭雞界 一時瑜亮

about time贏呢兩套九條街

La La Land, opps...Moonlight

about time 個一個都算係臭雞

Summer 死臭雞

女人反轉豬肚就係屎
今日話好愛你
聽日就可以分手
當中唔需要有一個合理既原因
只係一下有感覺要分手就會分手
就算離婚都係咁係唔需要理由

男人追女成功贏既係女人既感覺
男入比女飛輸既都係女人既感覺
唔好以為你贏到係佢既芳心

500 days of summer 影響我好大，好好睇

夠晒cheesy

500days of summer係比男人睇架

正皮 for sure, 500 days of summer 好睇好多

有道理

500都睇到我火都黎，竟然有人話好睇？

就係睇撚到火先正 睇完之後係其他電影見到Zooey Deschanel都會自動覺得佢個角色係 bitch

好睇係因為講得中
男人代入到Tom嘅角色係因為大部分男人都長唔大，活喺自己comfort zone 裡面，有夢想亦有相應嘅才能，但就安於踎喺一個發揮唔到嘅位置上浪費青春同才能

覺得Summer係bitch係臭雞嘅，只係唔願意面對Tom同Summer之間嘅價值觀真係好唔同，縱然Summer係閃電結婚，但最後佢終於認同Tom世界上真係有美好愛情，我認為去到嗰個位，Tom都理應釋懷了，至少佢都有D影響到Summer

一套愛情小品
一套歌舞
好難比喎
同埋lala land 根本唔係劇情出眾

係咪我問題
唔係比緊summer同mia咩

但樓主個topic

理解佢地之間既問題，唔等於summer唔係一個自私的賤人。

變左邊套好睇我topic 令人誤會

我都係

但Summer賤唔賤並冇影響套戲好唔好睇呀

又唔多覺得Summer真係有你地講到咁賤，有D位都係Tom一廂情願

不過我認同Summer有玩弄感情